我地係咪仲不割先？

五個月以來我地手足做乜都好 泛民和理非都無割

星期日大家都係想建制輸呀

大家識做去投票啦

推

咪臭係！我想睇建制輸，就係咁，聽日一定去投票！

再推

自從見到poly 班撚樣後就割了

可以檢討 但都不割